決定寫過 A.I. 幫我手 gen 膠 po

Training data 用我高登加連登嘅膠 po

校台會員bzbz咪係囉

我唔開膠PO的

估唔到你咁膠